---
date: 2022-09-01
description: ""
featured_image: "/images/python.png"
tags: []
title: "Dévelopment"
---
Un problème, une question biologique spécifique, au sain de Rise nous avons la posibilité de dévélopper des sonde fluo spècifique, de développer un systeme d'acquisition ou d'automasité certaine acquisition.
